有冇人覺得好多垃圾濫用咗email呢樣嘢

明明就係需要白紙黑字寫明，或者證明係你要求呢樣嘢嘅情況先至需要email
依家成班垃圾乜柒都話你俾個mail我覆你
我mail你老母閪呀，你把口啞撚咗唔識講嘢呀
小小嘢係電話講咪得
又要人用mail 又要等你覆 等兩日冇覆又要追問
乜都用email嘅人根本=垃圾

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月3日旺角再遊行警方再發出反對通知書

同日晚上黃大仙街坊抗黑警

又一隻唔敢講嘢嘅垃圾毒撚負評

因為成日有人口講口賠先至用email
一係就因為忙緊無時間理你
再唔係就因為佢根本唔知乜事

講大話天性黎既
冇得改架喎

D老一輩好鍾意print d email出嚟睇我心諗做乜鳩